Sometimes 有时候

有时候，当你本朝着一个目标奔跑时，突然边上一人说“嘿，那个看起来也不错，不如去那边吧”，并且告诉你该怎么去，怎么做本从没想过会改变的世界竟然还可以有这么一个从未做过假设的结果，于是坚定如磐石的心喀喇一声多了一丝裂痕，can't keep thinking about比较……比较……即便看上去很不对盘的两样事物，即便看上去优劣立分的两样事物，都有着可以吸引你的地方，the good side, and the so called "bad side",是有点儿小志气的坚持本意，会忙碌，会累，或许也会连锁影响到生活的其他方面，不知好坏；还是去一个“安全”的地方，不会很忙碌，不会很累，会很安逸，会磨灭掉那小火苗般的斗志。于是，不快乐，纠结，思虑重重，原来生命中多给你一个选择，有时反而会不快乐，尤其是对我这种意志不坚定，随时可以倒戈的人来说，还是直接给我制定一条路线给我走来的好，不要有意外，甚至惊喜，我都会招架不住。所以，所以呢？交给命运吧，一叶扁舟任漂浮，这是犹如乌龟的我能想到最好的办法了。最后，要相信，命运会给我最好的，我要做的是be prepared for 。